---
layout: news_post
title: "松江Ruby会議07の参加登録が開始されました"
author: "Sho Hashimoto（@sho_hashimoto）"
translator:
date: 2015-09-03 14:50:12 +0000
lang: ja
---

日本Rubyの会が後援する、[地域Ruby会議(RegionalRubyKaigi)][1]の1つである[松江Ruby会議07](http://matsue.rubyist.net/matrk07/)の参加登録が開始されました。

* 開催日: 2015年9月26日(土) 11:00 〜 17:10 (懇親会) 18:00 〜 20:00
* 会場: [松江テルサ４F](https://www.google.com/maps/search/松江テルサ/@35.463976,133.062015,14z?hl=ja)
* 主　 催: Matsue.rb(まつえるびー)
* 参加費: 無料
* 中継: [動画による中継(YouTube)](https://www.youtube.com/watch?v=JhNlQra5VKg)
* 公式タグ: [#matrk07](https://twitter.com/search?q=matrk07&src=typd&f=realtime)

## 参加登録

Doorkeeper にて申し込みを受け付けています。

* [参加受付](https://matsue-rb.doorkeeper.jp/events/27629)
* [懇親会(一般)](http://matsue-rb.doorkeeper.jp/events/27632)
* [懇親会(学生)](http://matsue-rb.doorkeeper.jp/events/27631)

[1]: http://regional.rubykaigi.org/
